菊梓喬不擔心失香港樂壇一姐地位

「星夢一姐」菊梓喬今日出席無綫與三大唱片公司宣布「破冰」的《音樂永續 樂壇同享》記者會時，揚言不怕自己會因為何哲圖辭職而失勢。她說︰「暫時沒有任何影響，亦不會太擔心，期待未來有更多新嘗試。公司愈做愈大，百花齊放是好事，期待做多些不同音樂。」

佢夠牙力

仲夠膽著紅色衫駿才街女歌手

佢個菊俾何折圖奶到發炎未？

唔知Hana同何哲圖有冇做過愛呢

邊撚個黎 cls

香港樂壇一姐

本來都唔係何來擔心
佢有咩歌

一姐?

咁啱嘅 我都唔擔心失去世界首富地位

駿才街

米露迪

其實佢係唔係大陸妹
次次聽佢講野都有口音
聽到好辛苦

成日見佢坐肥仔食神架車

今次真係可以講「聽都未聽過」

香港樂壇一姐 幾時做過
得TVB小圈子樂壇

我淨係知佢有多齒症

Who

因為冇得到過

擔心黨視一妓地位咋

私家雞地位不保

所以先有咁多懶音?

尋日環球3個 淨係gin lee屌打全個星夢
樂壇一姐(只限tvb) 真係垃圾到

請問乜野係多齒症？

所以GEM 返大陸發展係應該.

你邊隻字唔明？
想問吓你係咪弱智？

其實佢講咩都會比人小

因為佢奶 cctvb

佢答：唔擔心一姐地位。就會好似樓上既巴打話邊個當過佢係一姐？

佢答：唔好咁講，講一姐好多人更有資格，我只係幸運而以。咁答又會比人話佢做作，虛偽。

答案係點答都死

內文邊有話佢擔心一姐地位

樓豬改條題你就當真

我仲以為joey先係一姐

隻隻字都明, 但夾埋一齊唔明

蜀中無大將 廖化作先鋒

佢個格真係以為自己出好多歌就係勁 但冇諗過全部垃圾

唔會再聽佢嘅歌囉

一姐個名變到咁cheap咩

笑死我

樓豬改題？

自己google下
咁核突既野唔好要人係度解

梗係唔係樂壇一姐啦，3隻大碟裡暫時得2隻有出hi-res SACD，樂壇一姐容祖兒已經有4隻hi-res SACD

拎過咩獎 紅過咩歌？ 何得何能做一姐

幾時做左一姐？

唱黎唱去啲歌都一鳩樣 收皮啦 一姐

唔係盲反，但真係一首歌都講唔出，剩係知個個對佢既評價都係首首歌一樣，分唔出邊首歌

香港有樂壇?

其實條mk廢過吳若希

吳弱雞(前一姐)

真係唔識

米露迪波樣腳都正過佢啦

仲未有人貼啲牙既圖

應該問 做過幾多次

記得以前一有post提佢
即刻有條仆街post多牙症張圖

佢真名叫菊花喬真正菊花界一姐

將軍澳工業邨一姐？

眾所週知香港樂壇僅限將軍澳

夠牙力幫米奇含？
駿才街天后

講還講

公道啲講 知有依個人 但佢有啲咩歌?
真係呀豬呀狗都一姐

吳若希先係一姐喎

米媽對腳

而我不知道無線一姐是誰

又係標題黨
段文字邊度講過佢自認一姐

香港樂壇一姐我以為仲係joey或謝安琪之爭, 原來已經變左.

屌你老母

佢個樣成日咁苦咁 做唔做一姐都咁架啦

星夢一姐定樂壇一姐

一姐。。。自己圍威喂搞大食會，跟住話自己最涮得

波?

講真，佢唱慘情歌係ok 既，但唱黎唱去都係個d, 好撚悶。
我係佢就及早離開星夢啦，轉其他唱片公司，有哂理由啦佢個sugar daddy都走左，牙醫離開星夢，發展得幾好。

頭先好奇wiki睇下
原來細個係mk妹, 讀書輟學又同同學打交
又聲稱中學俾人欺凌
睇完個背景就知呢條女一定心理有問題

收皮啦DLLM,
勁撚憎呢條女, 個樣又7, 死老豆咁,
把聲又CHOK,

佢只係年年喺自己公司Annual Dinner攞大獎既人
係鬼一姐

樣中下，把聲又中下，唱功又中下佢究竟靠乜做一姐

有做過一姐？
星夢全人食屎啦
你哋撚識音樂咩胸無半點墨

佢概本不是

根

冇波

佢嘅問題係佢根本唱唔到快歌

「期待做多些不同音樂。」
唱完8:30 9:30主題曲仲想唱埋11:00晚間新聞首歌？

標題黨

罐頭歌一姐

又block兩個po圖狗

床上功夫頂級

佢嘅問題係佢根本唔識唱歌

好難聽

諗起山岸逢花

Sor, 佢不嬲都唔係

懶音嚟

千萬不要在Google搜尋「多齒症」！

含撚個陣？

歌路仲窄過我唱k

一樣作曲係咪首首同一個人

幫米奇含除咗要夠牙力仲要夠眼力

佢夠多牙

一姐

全港曲風最單一既OST女王

我都唔擔心失去世界冇富地位

可能喺佢眼中駿才街就係樂壇
噉講都通嘅

真係好難聽
高音，快歌全部唔得

乜水

真係靚仔喔

師兄識野

佢好白滑，好想做愛

有一過咩

一姐 一首歌都仲未聽過

who？

而家大把豬閪都叫女神添

好有中學d Mk妹唱k既味道

戴祖兒未有咁快

咁難先踩低吳若希， 依家又要俾四大威脅

啲留言將首快歌唱到慢歌咁，吟詩嚟講幾好聽

屌你老母咁既唱功都做到一姐，唔係靠做雞上位都冇人信啦

星雅廊Curry Ng又贏

有 一首囉
唱足咁多年
每一套電視劇都係唱返同一首

點會失去一姐地位啫！佢從來都唔係，又何來失？

所有hana既post都唔敢開圖片模式

Who?

做明星叫雞足球隊經理人

東莞模特兒水準，二仟1Q唔吹個隻

唔敢俾佢含

得我一個見到樓主將星夢當做成個樂壇？

代言牙科廣告

咩係hi-res SCAD

每次睇山岸逢花個腦不自覺地播住Hana既歌

駿才街一姐唔係一姐咩

佢叫一姐咁容祖兒係咩

咪住先...

一姐係解喺星夢年資最耐咁解

我從來唔擔心伍淑清會知去年青人

香港娛樂圈一姐原來咁易就做到

GEM係勁嘅

由跑online 到由𡃁模變歌手 再到大陸發圍

有周秀娜冇嘅運氣同資源
又有Angelababy完全冇嘅歌唱實力

蕉皮都剷起

樓主pin this
thanks

同9拍豪擁抱大灣區啦屌你

有無聽過多齒一舉

吳若雞都有首越難越愛
菊姐真係唔知有咩歌

但Hana起碼唔會公開鬧黃絲, 冇隻吳若雞咁口賤